其實呢班人係咩心態？

人地討論睇紅到黑嘅cctvb嘅artist你又屌
討論黃嘅viutv嘅artist你又屌

人地睇tvb頒獎典禮又要鬧 睇mirror error又要笑9人
到底咩思想嘅人先會咁

偽人都好討論?

崇優

tvb劇非常差、mirror都差

因為連登仔最鍾意批鬥
黃色批鬥圈

我淨係屌cctvb
viutv成本有限都做得咁好，邊捨得屌

娛樂就是原罪

原來lihkg咁多會員係一個個體